😂*[真相]Facebook係垃圾*[事實]😂

成堆垃圾狗屎pages喺Youtube偷片 / 連登鳩登抄
然後上下整條黑邊
喺裏面加啲成浸支那味嘅字
有啲仲要加啲三歲弱智仔先笑嘅唔關事嘅字幕
一係就介紹嘢食, 配埋公廁音樂
例子:

除咗啲野雞pages
新假期
U 港生活/Travel/Food
白粉
BE
垃圾台灣新聞pages
...
好多好多都係咁
唔該大家見一個Hide + Report一個

開錯台